奉勸CCTVB堅守一個中國的原則 切勿鼓吹港獨

屌你老母CCTVB 你個祖國都話禁古裝劇 你仲日日播埋D支那後欄傳愚意傳 你班仆街撚樣究竟有冇尊重過支那啊
成撚日播鳩埋D支那劇污染大氣電波製造空氣污染食撚屎收皮啦 你唔想做就空出返D頻譜畀Uncle Wiki派下膠啦 生人霸死譜

【宮鬥劇禁唔完】廣電總局最新「限古令」 全面禁播所有古裝劇

大陸廣電總局去年開始禁播宮鬥劇後，昨日公佈最新的「限古令」，要所有古裝劇全面消失，根據規定，即日起至6月，包括武俠、玄幻、歷史、神話、穿越、傳記、宮鬥等在內所有古裝題材網劇、電視劇、網路大電影都不允許播出，估計受影響的古裝劇超過幾十部以上。亦有人在網上放風，這次會推出新「限古令」，是由於上次禁制宮鬥劇成效不彰，故新一輪措施打擊範圍要更廣。

不過已經在播放中的劇，如陳喬恩主演的《獨孤皇后》可繼續播出，但不能宣傳、不能推薦，也必須從電視台、網路影音平台推薦版面中移除，播到25日大結局後要徹底消失，必須下架。目前另一齣在內地熱播劇《東宮》即已從影音平台推薦戲中消失，不過該劇快播完，影響不大。

林峯主演的《大潑猴》、迪麗熱巴主演的《三生三世枕上書》、葉童演出的《新白娘子傳奇》及陳道明主演的《慶餘年》等劇原本排好3至6月播出，如今又不知何年何月可以播出。內地突然要全面禁古裝，據內地製作人表示：「自從《延禧攻略》與《如懿傳》被禁一時間允許被播出後，一樣很有話題性，官方就覺得要作出更大範圍去打壓古裝，所以投資古裝風險越來越大。」